討論 有咩流出就趁依家無法可依放晒佢喇~~

心穎 鄭俊英 😂😂😂😂